# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/Neutree/COMTool/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-20 21:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-04 15:20+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: helpAbout.py:40
msgid "Config path"
msgstr "配置路径"

#: helpAbout.py:42
msgid "Old config backup in"
msgstr "旧版配置备份在"

#: helpAbout.py:44
msgid "COMTool is a Open source project create by"
msgstr "COMTool 是一个开源程序， 创建者："

#: helpAbout.py:46
msgid "License"
msgstr "开源协议"

#: helpAbout.py:47
msgid "Welcome to improve it together and add plugins"
msgstr "欢迎一起改进以及编写插件"

#: helpAbout.py:48
msgid "See more details on"
msgstr "更详细看这里"

#: helpAbout.py:49
msgid "and get latest version at"
msgstr "在此获取最新版本："

#: helpAbout.py:50
msgid "page"
msgstr "页面"

#: helpAbout.py:51
msgid "Have problem? see"
msgstr "有疑问？看"

#: helpAbout.py:52
msgid "QQ group for plugin development discussion"
msgstr "QQ群，插件开发讨论"

#: helpAbout.py:53
msgid "You can buy me half a cup of coffee if this software helpes you"
msgstr "如果有帮助到你，可以赏半杯咖啡"

#: main2.py:90
msgid "Load plugin from file"
msgstr "从文件加载插件"

#: main2.py:213
msgid ", Double click to detach as a window"
msgstr ", 双击以分离为窗口"

#: main2.py:222 plugins/base.py:79
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: main2.py:222 plugins/base.py:85
msgid "Connection lose"
msgstr "连接丢失"

#: main2.py:222
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: conn/conn_serial.py:337 conn/conn_ssh.py:296 conn/conn_tcp_udp.py:410
#: main2.py:248 main2.py:298 main2.py:442 main2.py:447 main2.py:774
#: pluginItems.py:176 pluginItems.py:179 pluginItems.py:287 pluginItems.py:299
#: plugins/base.py:176 plugins/base.py:181 plugins/base.py:197
#: plugins/base.py:206 plugins/dbg.py:426 plugins/dbg.py:435 plugins/dbg.py:588
#: plugins/dbg.py:605 plugins/dbg.py:662 plugins/dbg.py:670
#: plugins/graph.py:256 plugins/graph_widget_metasenselite.py:591
#: plugins/graph_widgets.py:166 plugins/myplugin.py:62
#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:70
#: plugins/protocol.py:466 plugins/protocol.py:480 plugins/protocol.py:489
#: plugins/protocol.py:552
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: main2.py:248
msgid "Load plugin failed"
msgstr "加载插件失败"

#: main2.py:269
msgid "Load plugin fail"
msgstr "加载插件失败"

#: conn/conn_ssh.py:239 main2.py:292 pluginItems.py:156 pluginItems.py:169
#: plugins/dbg.py:448 plugins/dbg.py:462
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: main2.py:294
msgid "python script (*.py)"
msgstr "python 脚本 (*.py)"

#: main2.py:389
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: main2.py:506 main2.py:515
msgid "Restart now?"
msgstr "现在就重启？"

#: main2.py:507
msgid "language changed to: "
msgstr "语言更改为: "

#: main2.py:507
msgid "Restart software to take effect now?"
msgstr "现在就重启软件以生效？"

#: main2.py:556 main2.py:557
msgid "Closing ..."
msgstr "关闭中 ..."

#: main2.py:659
msgid "About"
msgstr "关于"

#: main2.py:681
msgid "New versioin detected, please click learn more to download"
msgstr "检测到了新版本， 请点击 了解更多 以下载"

#: main2.py:682
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: main2.py:683
msgid "Skip this version"
msgstr "跳过此版本"

#: main2.py:684
msgid "Remind me next time"
msgstr "下次提醒我"

#: main2.py:685
msgid "Need update"
msgstr "需要更新"

#: pluginItems.py:59
msgid "version not found in config of plugin:"
msgstr "插件配置无版本号:"

#: conn/conn_tcp_udp.py:548 pluginItems.py:105
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: pluginItems.py:130
msgid "Load config"
msgstr "加载配置"

#: pluginItems.py:131
msgid "Share config"
msgstr "分享配置"

#: pluginItems.py:158 pluginItems.py:171
msgid "json file (*.json);;config file (*.conf);;All Files (*)"
msgstr "json 文件 (*.json);;配置文件 (*.conf);;所有文件 (*)"

#: pluginItems.py:176
msgid ""
"Not support load global config file, you can copy config file mannually "
"to "
msgstr "不支持加载全局配置，你可以手动拷贝文件到 "

#: pluginItems.py:179
msgid "Config is not for this plugin, config is for plugin:"
msgstr "配置不是这个插件的，配置是这个插件的: "

#: pluginItems.py:182 plugins/dbg.py:384 plugins/dbg.py:591
#: plugins/protocol.py:574 plugins/protocol.py:596
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pluginItems.py:183
msgid "Config version not same, plugin config version:"
msgstr "配置版本不同，插件配置版本:"

#: pluginItems.py:184
msgid "now"
msgstr "当前"

#: pluginItems.py:185
msgid ""
"this maybe lead to some problem, if happened, please remove it manually "
"from config file"
msgstr "这可能导致一些问题，如果发生了，请手动从配置文件中删除"

#: pluginItems.py:202
msgid "Restart to load config?"
msgstr "重启以加载配置"

#: pluginItems.py:238
msgid "Change connection, auto close old connection"
msgstr "更改连接，自动关闭旧连接"

#: pluginItems.py:287
msgid "Open file failed!"
msgstr "打开失败"

#: widgets.py:561 widgets.py:582
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: widgets.py:561 widgets.py:562 widgets.py:582 widgets.py:589
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: widgets.py:562 widgets.py:589
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: widgets.py:614
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: widgets.py:661
msgid "Input remark"
msgstr "输入标记"

#: plugins/dbg.py:197 widgets.py:671 widgets.py:742
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: widgets.py:676
msgid "Input value"
msgstr "输入值"

#: widgets.py:678 widgets.py:703
msgid "Select icon"
msgstr "选择图标"

#: plugins/graph_widgets.py:384 widgets.py:680
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷键"

#: widgets.py:682
msgid "Press key to record, or click Cancel"
msgstr "按键以记录，或点击取消按钮"

#: plugins/dbg.py:419 widgets.py:685 widgets.py:703
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: widgets.py:686 widgets.py:729
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: conn/conn_serial.py:47
msgid "Serial"
msgstr "串口"

#: conn/conn_serial.py:81
msgid "Custom, input baudrate"
msgstr "自定义，输入波特率"

#: conn/conn_serial.py:113 conn/conn_ssh.py:151 conn/conn_tcp_udp.py:112
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: conn/conn_serial.py:114
msgid "Baudrate"
msgstr "波特率"

#: conn/conn_serial.py:115
msgid "DataBytes"
msgstr "数据字节"

#: conn/conn_serial.py:116
msgid "Parity"
msgstr "奇偶校验"

#: conn/conn_serial.py:117
msgid "Stopbits"
msgstr "停止位"

#: conn/conn_serial.py:118
msgid "Flow control"
msgstr "流控"

#: conn/conn_serial.py:152 conn/conn_serial.py:153
msgid "Check to enable(usually output low level)"
msgstr "选中以使能（通常会输出低电平）"

#: conn/conn_serial.py:154 conn/conn_serial.py:301 conn/conn_serial.py:393
#: conn/conn_ssh.py:165 conn/conn_ssh.py:251 conn/conn_ssh.py:339
#: conn/conn_tcp_udp.py:137 conn/conn_tcp_udp.py:331 conn/conn_tcp_udp.py:442
msgid "OPEN"
msgstr "打开"

#: conn/conn_serial.py:207 conn/conn_serial.py:336
msgid "Open Failed"
msgstr "打开失败"

#: conn/conn_serial.py:396 conn/conn_serial.py:399 conn/conn_ssh.py:342
#: conn/conn_ssh.py:345 conn/conn_tcp_udp.py:445 conn/conn_tcp_udp.py:448
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: conn/conn_serial.py:434 conn/conn_ssh.py:368 conn/conn_tcp_udp.py:505
msgid "Reconnected"
msgstr "已重连"

#: conn/conn_serial.py:465 conn/conn_ssh.py:413 conn/conn_tcp_udp.py:567
msgid "Connection lose!"
msgstr "连接丢失！"

#: conn/conn_ssh.py:150
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: conn/conn_ssh.py:152
msgid "User"
msgstr "用户"

#: conn/conn_ssh.py:153
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: conn/conn_ssh.py:154
msgid "SSH key"
msgstr "SSH 公钥"

#: conn/conn_ssh.py:155
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: conn/conn_ssh.py:163
msgid "File"
msgstr "文件"

#: conn/conn_ssh.py:222
msgid "Input error"
msgstr "输入错误"

#: conn/conn_ssh.py:222
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: conn/conn_ssh.py:222
msgid "error"
msgstr "错误"

#: conn/conn_ssh.py:241 plugins/dbg.py:450
msgid "All Files (*)"
msgstr "所有文件 (*)"

#: conn/conn_ssh.py:295 conn/conn_tcp_udp.py:409
msgid "Connect Failed"
msgstr "连接失败"

#: conn/conn_ssh.py:306
msgid "Config error"
msgstr "配置错误"

#: conn/conn_ssh.py:333
msgid "SSH pub key file path error"
msgstr "SSH 公钥文件路径错误"

#: conn/conn_ssh.py:395 conn/conn_tcp_udp.py:526
msgid "Closed by peer"
msgstr "对方主动关闭连接"

#: conn/conn_ssh.py:400 conn/conn_tcp_udp.py:552
msgid "Connection closed!"
msgstr "连接已关闭！"

#: conn/conn_tcp_udp.py:107
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: conn/conn_tcp_udp.py:108
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: conn/conn_tcp_udp.py:109
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: conn/conn_tcp_udp.py:132 conn/conn_tcp_udp.py:251
msgid "All clients"
msgstr "所有客户端"

#: conn/conn_tcp_udp.py:133
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: conn/conn_tcp_udp.py:134
msgid "Auto reconnect"
msgstr "自动重连"

#: conn/conn_tcp_udp.py:372 conn/conn_tcp_udp.py:497 conn/conn_tcp_udp.py:594
msgid "Target error"
msgstr "目标错误"

#: conn/conn_tcp_udp.py:473
msgid "Client connected:"
msgstr "客户端已连接"

#: conn/conn_tcp_udp.py:548
msgid "closed!"
msgstr "已关闭!"

#: plugins/base.py:81
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: plugins/base.py:83
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: plugins/base.py:197
msgid "Format error, should be like 00 01 02 03"
msgstr "格式错误，格式应该应该如 00 01 02 03"

#: plugins/base.py:206
msgid "Escape is on, but escape error:"
msgstr "转移符支持已打开，但是转义时错误"

#: plugins/dbg.py:51
msgid "Send Receive"
msgstr "收发"

#: plugins/dbg.py:68
msgid "Shortcut:"
msgstr "快捷键："

#: plugins/dbg.py:69
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: plugins/dbg.py:70
msgid "Send data"
msgstr "发送数据"

#: plugins/dbg.py:71
msgid "Clear Send Area"
msgstr "清除发送区"

#: plugins/dbg.py:72
msgid "Clear Receive Area"
msgstr "清除接收区"

#: plugins/dbg.py:149
msgid "Receive Settings"
msgstr "接收设置"

#: plugins/dbg.py:150 plugins/dbg.py:182 plugins/protocol.py:261
msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

#: plugins/dbg.py:151
msgid ""
"Show recived data as visible format, select decode method at top right "
"corner"
msgstr "使用可见字符显示收到的数据，在右上角选择解码的方法"

#: plugins/dbg.py:152 plugins/dbg.py:183 plugins/protocol.py:262
msgid "HEX"
msgstr "HEX"

#: plugins/dbg.py:153
msgid "Show recived data as hex format"
msgstr "使用十六进制表示方法显示收到的数据"

#: plugins/dbg.py:155
msgid ""
"Auto\n"
"Linefeed\n"
"ms"
msgstr "自动换行"

#: plugins/dbg.py:156 plugins/dbg.py:159
msgid "Auto linefeed after interval, unit: ms"
msgstr "超过这个时间自动换行，单位：ms"

#: plugins/dbg.py:162
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: plugins/dbg.py:163
msgid ""
"Add timestamp before received data, will automatically enable auto line "
"feed"
msgstr "在收到的数据前添加时间戳， 会自动使能自动换行"

#: plugins/dbg.py:164
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: plugins/dbg.py:165
msgid "Enable unix terminal color support, e.g. \\33[31;43mhello\\33[0m"
msgstr "使能 unix 终端颜色支持，比如：\\33[31;43mhello\\33[0m"

#: plugins/dbg.py:166
msgid "Display wrap"
msgstr "显示换行"

#: plugins/dbg.py:167
msgid ""
"When content in a line is too long, always auto wrap to show, and no "
"scroll bar"
msgstr "当一行的内容太长时，总是自动换行显示，不会产生横向滚动条"

#: plugins/dbg.py:181
msgid "Send Settings"
msgstr "发送设置"

#: plugins/dbg.py:184 plugins/protocol.py:263
msgid ""
"Get send data as visible format, select encoding method at top right "
"corner"
msgstr "以可见字符的方式获取将要发送的数据，在右上角选择编码的方法"

#: plugins/dbg.py:185 plugins/protocol.py:264
msgid "Get send data as hex format, e.g. hex '31 32 33' equal to ascii '123'"
msgstr "以十六进制的格式获取将要发送的数据，比如 十六进制的'31 32 33' 和 ascii编码的 '123' 等效"

#: plugins/dbg.py:187
msgid ""
"Timed Send\n"
"ms"
msgstr "定时发送"

#: plugins/dbg.py:188 plugins/dbg.py:191
msgid "Timed send, unit: ms"
msgstr "定时发送，单位：ms"

#: plugins/dbg.py:194 plugins/protocol.py:266
msgid "<CRLF>"
msgstr "<CRLF>"

#: plugins/dbg.py:195 plugins/protocol.py:267
msgid "Select to send \\r\\n instead of \\n"
msgstr "选中发送 \\r\\n 而不是 \\n"

#: plugins/dbg.py:198
msgid "Record send data"
msgstr "记录发送的数据"

#: plugins/dbg.py:199 plugins/protocol.py:269
msgid "Escape"
msgstr "转义符"

#: plugins/dbg.py:200 plugins/protocol.py:270
msgid "Enable escape characters support like \\t \\r \\n \\x01 \\001"
msgstr "使能转义字符支持，比如 \\t \\r \\n \\x01 \\001"

#: plugins/dbg.py:201
msgid "Newline"
msgstr "新行"

#: plugins/dbg.py:202
msgid "Auto add new line when send"
msgstr "发送时自动添加回车符"

#: plugins/dbg.py:230
msgid "Auto line feed value error, must be integer"
msgstr "自动换行值错误，必须是整数"

#: plugins/dbg.py:231
msgid "Timed send value error, must be integer"
msgstr "定时发送值错误，必须是整数"

#: plugins/dbg.py:242
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: plugins/dbg.py:243
msgid "Send File"
msgstr "发送文件"

#: plugins/dbg.py:244
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史"

#: plugins/dbg.py:247
msgid "Sendding File"
msgstr "发送文件中"

#: plugins/dbg.py:253
msgid "Save log"
msgstr "保存日志"

#: plugins/dbg.py:256
msgid "Cutom send"
msgstr "自定义发送"

#: plugins/dbg.py:288
msgid "Log path"
msgstr "日志路径"

#: plugins/dbg.py:289
msgid "Auto new file"
msgstr "自动新建文件"

#: plugins/dbg.py:290
msgid "When start a new connection, will automatically create a new log file"
msgstr "每次连接成功时，会自动新建一个日志文件"

#: plugins/dbg.py:384
msgid "linefeed always on if timestamp or record send is on"
msgstr "当时间戳和记录发送时，自动换行需要打开"

#: plugins/dbg.py:419
msgid "History cleared!"
msgstr "历史已清除"

#: plugins/dbg.py:426 plugins/graph.py:256 plugins/protocol.py:489
msgid "Send data failed!"
msgstr "发送数据失败！"

#: plugins/dbg.py:431
msgid "Send file"
msgstr "发送文件"

#: plugins/dbg.py:435
msgid "Send file failed!"
msgstr "发送文件失败！"

#: plugins/dbg.py:464
msgid "Log file (*.log);;txt file (*.txt);;All Files (*)"
msgstr "日志文件 (*.log);;文本文件 (*.txt);;所有文件 (*)"

#: plugins/dbg.py:588
msgid ""
"File path error\n"
"path"
msgstr ""
"文件路径错误\n"
"路径"

#: plugins/dbg.py:591
msgid "Connect first please"
msgstr "请先连接"

#: plugins/dbg.py:594
msgid "Sending file"
msgstr "发送文件中"

#: plugins/dbg.py:605
msgid "Time format error"
msgstr "时间格式错误"

#: plugins/dbg.py:662
msgid "Send Error"
msgstr "发送出错"

#: plugins/dbg.py:670
msgid "get data error"
msgstr "获取数据错误"

#: plugins/graph.py:48
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: plugins/graph.py:54
msgid "Double click graph item to add a graph widget"
msgstr "双击图表项以添加一个图表控件"

#: plugins/graph.py:54
msgid "line chart plot protocol:"
msgstr "折线图表协议:"

#: plugins/graph.py:64
msgid "Full demo see:"
msgstr "完整例程见："

#: plugins/graph.py:66
msgid "Install comtool by <code>pip install comtool</code> first"
msgstr "通过 <code>pip install comtool</code> 来安装 comtool"

#: plugins/graph.py:69
msgid "For ASCII protocol(\"binary protocol\" not checked)"
msgstr "对于 字符（ASCII）协议（\"二进制协议\"选项未选中）"

#: plugins/graph.py:72
msgid "\"$\" means start of frame, end with \"\\n\" \",\" means separator"
msgstr "\"$\" 代表帧开始，已\"\\n\"结尾，\",\" 代表分隔符"

#: plugins/graph.py:73
msgid ""
"checksum is optional, checksum is sum of all bytes in frame except "
"\",checksum\"."
msgstr "checksum(和校验)是可选项，和校验是除了\",checksum\"外的所有字节的和。"

#: plugins/graph.py:74
msgid "e.g."
msgstr "比如："

#: plugins/graph.py:99
msgid "For binary protocol(\"binary protocol\" checked)"
msgstr "对于二进制协议（\"二进制协议\"选项已选中）"

#: plugins/graph.py:196
msgid "Double click to add a graph widget"
msgstr "双击以添加一个图表控件"

#: plugins/graph.py:226
msgid "Clear count"
msgstr "清除计数"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:297 plugins/graph_widgets.py:50
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:299
msgid "Capture"
msgstr "捕获"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:304 plugins/graph_widgets.py:57
msgid "Header:"
msgstr "协议头:"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:306
#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:578
#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:580
#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:589 plugins/graph_widgets.py:59
#: plugins/graph_widgets.py:153 plugins/graph_widgets.py:155
#: plugins/graph_widgets.py:164
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:308
msgid "RawCMD:"
msgstr "裸命令:"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:309
msgid "AT+ISP=0\\r"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:310 plugins/myplugin.py:44
#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:52
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:315
msgid "ISP"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:316
msgid "LCD"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:317
msgid "USB"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:318
msgid "UART"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:319
msgid "ANTIMMI"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:341
msgid "Unit:auto "
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:348
msgid " Fps:15   "
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:354
msgid "  Ev:AE   "
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:357
msgid ""
"Protocol: 2Byte header + 2Byte length + 1Byte command + 1Byte output_mode"
" + 1Byte Sensor Temp + 1Byte Driver Temp\n"
" 4Bytes exposure time + 1Byte error code + 1Byte reserved1 + 1Byte res "
"rows + 1Byte res cols\n"
" 2Byte Frame ID + 1 Byte ISP version + 1 Byte reserved3\n"
" frame data\n"
" 1Byte checksum + 1Byte tail\n"
" length count from Byte4 to the Byte before Checksum\n"
"Protocol example code see help"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:394
msgid "Binn:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:396
msgid "Baud:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:399
msgid "D:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:401
msgid "X:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:403
msgid "Y:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:591 plugins/graph_widgets.py:166
msgid "Format error"
msgstr "格式错误"

#: plugins/graph_widgets.py:51
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: plugins/graph_widgets.py:52
msgid "Range:"
msgstr "范围："

#: plugins/graph_widgets.py:54
msgid "Enable"
msgstr "使能"

#: plugins/graph_widgets.py:56
msgid "Binary Protocol"
msgstr "二进制协议"

#: plugins/graph_widgets.py:60
msgid ""
"Protocol: header + 1Byte name length + name + 8Bytes x(double) + 8Bytes "
"y(double) + 1Byte sum\n"
"Protocol example code see help"
msgstr ""
"协议帧：头 + 1Byte 曲线名称长度 + 曲线名称 + 8Bytes x(双精度) + 8Bytes y(双精度) + 1Byte 和校验\n"
"如果使用 python，可以通过以下代码打包帧:\n"
"协议示例代码参见帮助"

#: plugins/graph_widgets.py:64
msgid ""
"Check this if you want to use binary protocol, or use ASCII protocol(e.g."
" \"$data1,10.0,200.0\\n\"), more see help button on the top of window"
msgstr "使能二进制协议，否则使用 ASCII 协议(例如 \"$data1,10.0,200.0\\n\")， 详情点击窗口帮助按钮查看帮助"

#: plugins/myplugin.py:22
msgid "my plugin"
msgstr "我的插件"

#: plugins/myplugin.py:62
#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:70
msgid "Input data first please"
msgstr "请先输入数据"

#: plugins/protocol.py:58
msgid "protocol"
msgstr "协议"

#: plugins/protocol.py:153
msgid "Key mode"
msgstr "按键模式"

#: plugins/protocol.py:239
msgid "En-decoding settings"
msgstr "发送设置"

#: plugins/protocol.py:243
msgid "Custom, input name"
msgstr "自定义，输入名字"

#: plugins/protocol.py:244
msgid "Load defaults"
msgstr "加载默认项"

#: plugins/protocol.py:247 plugins/protocol.py:540 plugins/protocol.py:564
#: plugins/protocol.py:567 plugins/protocol.py:587
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plugins/protocol.py:249
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: plugins/protocol.py:253
msgid "Defaults"
msgstr "默认项"

#: plugins/protocol.py:255
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: plugins/protocol.py:259
msgid "Send settings"
msgstr "发送设置"

#: plugins/protocol.py:466
msgid "Run decode error"
msgstr "执行解码错误"

#: plugins/protocol.py:480
msgid "Run encode error"
msgstr "执行编码错误"

#: plugins/protocol.py:548
msgid "decode and encode method should be in code"
msgstr "编解码方法未提供"

#: plugins/protocol.py:551
msgid "Method error"
msgstr "方法错误"

#: plugins/protocol.py:574
msgid "Please input code profile name first"
msgstr "请先输入代码存档名"

#: plugins/protocol.py:596
msgid "Please select a code profile name first to delete"
msgstr "请先选择要删除的存档名"

#: plugins/terminal.py:674
msgid "terminal"
msgstr "终端"

#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:30
msgid "my plugin2"
msgstr "我的插件2"

#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "捐献"

#~ msgid "Receive"
#~ msgstr "接收"

#~ msgid "Functional Send"
#~ msgstr "其它发送功能"

#~ msgid "Ready"
#~ msgstr "就绪"

#~ msgid "HELP"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "ABOUT"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Need Update"
#~ msgstr "需要更新"

#~ msgid "update now?"
#~ msgstr "现在就更新？"

#~ msgid "uninstall app"
#~ msgstr "卸载应用"

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Buy me half a cup of coffee"
#~ msgstr "感谢大爷赏赐半杯咖啡吧"

#~ msgid "config file format error"
#~ msgstr "配置文件格式错误"

#~ msgid "Plugin help:"
#~ msgstr "插件帮助："

#~ msgid "This plugin no help info"
#~ msgstr "此插件无帮助信息"

